大和理非日818

追究721 聲討811

係林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
係林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

機場 見

8.18!!! NOW OR NEVER

777話宜家大多數人都想安穩, 想好經濟, 所以唔好比777 千萬唔好轉移視線, 一定要和平先多人出黎, 集結返1,2,3百萬人出黎, 大型和理非先要出黎, 我地仲未放棄, 追究721, 聲討811

推